Ik wachtte voor mijn brieven met koortsachtig ongeduld; als ze vertraging hadden, was ik dat wel ellendig en overweldigd door duizend angsten; en toen ze aankwamen en ik zag het opschrift van Elizabeth of mijn vader, ik durfde het bijna niet lees en verifieer mijn lot.
